<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<txt>
    <text title="indexProducts" txt="这儿是首页的产品展示">
        <text img ="pic/index/small1.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[1start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测nd]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small2.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[2start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试d]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small3.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[3start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字end]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small1.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[4start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字end]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small2.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[5start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字end]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small3.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[start6测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试字end]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small1.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[7start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试end]]>
        </text>
        <text img ="pic/index/small1.jpg" big ="pic/index/big1.jpg">
<![CDATA[8start测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试文字测试end]]>
        </text>
    </text>
    
</txt>