<?xml version="1.0"?>
<txt>
    <text txt="这儿是产品中心">
        <pic s_img ="pic/products/small1.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>1产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small2.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>2产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small3.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>3产品文字说明产品字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small4.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>4产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small5.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>5产品字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small1.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>1产品字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small2.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>2产品文字说字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small3.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>3产品文字字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small4.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>4产品文字字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
        <pic s_img ="pic/products/small5.jpg" img="pic/products/big1.jpg" >
        <![CDATA[<b>这儿是产品标题</b><br>5产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明产品文字说明end]]>
        </pic>
    </text>
</txt>